有冇人有睇武道狂之詩？

好唔好睇㗎？我想了解更多

喬靖夫寫嘅書真心好睇 呢個系列係巔峰
支筆叻同時又係武術家同運動健將重要反共 真係清泉嚟

漫畫好好睇，但漫畫人得13期

好睇

我最近都啱啱開始睇小說
暫時都覺得幾值得睇

我有時間睇下先

小說大約半人前出哂
成套小說劇情都幾兜兜轉轉
開頭以為係向武當復仇為目標，不過去到中期已經⋯

但係係好睇既

Edited

有晒全套小說

咁應該追咗好耐下😂

好似到第6本左右就開始買嚟追

我中學追到依家出咗嚟做嘢，你話呢

但真係好撚好睇，值得推介

有時間睇下先😂 破門六劍個名又幾型下喎

咁就十年了 不過後期武俠劇情被削得很多